準/現職TA 準備讀PGDE嘅你入一入黎

小弟黎緊9月返中學TA 所以想問下咁多位師兄師姐有咩需要注意

返緊Ta/ 讀緊pgde / 搵緊教席嘅你都可以交流下

如果反映熱烈可以開個tg grp

利申：小弟非三大中文grad，黎緊做中文科ta

Push

細力一推

再小力推

現職TA
[url]9月轉職IT狗 [/url]

非學科TA留名

巴打都係it grad？ 因為冇打算繼續做老師？

Hello 做左幾耐？ 將來有咩打算？

Pish

嚴格講都算it

之前做ta 狗，冇pt pgde offer
已經quit左
準備轉行但唔知轉乜，好迷茫

同迷茫，一係政府工、一係繼續教育界，但兩邊都唔易行

我身邊都識幾多ta 個個都做到隻狗咁
樓主要加油啊

黎緊開學第二年
打算再讀書

黎緊9月又要開學讀pt pgde
利申中學術科TA仔,啱啱grad

教席post副post

巴打大學本科係讀咩？有諗過想係教育界發展？

其實pt pgde 係咪都好多人爭？

巴打加油

副教師？係咪都要入班教，但代遇好差？

ta 唔入班有無13k??

副教有班教 但份量每間學校唔同

有，睇學校

明明出面有個大post又要開個新

睇本科 同修讀份量 同學校借唔借班

呢個係ta/at ppst 隔離個叫上左岸post

係咪搵唔到 想係到刷下存在感都唔得先

Thanks bro

我知係有個大post傾緊搵教席既野，我開呢個post 既原意係想集中討論下ta 黎緊既打算，同埋想同大家交流下

我都係黎緊做中學中文TA
非三大中文系

加油呀絲打

多謝 你都加油呀

企鵝加油

如果想係香港讀PDGE, 之前讀BU BBA, CGPA接近4 , 有沒機會收

想問 ied primary math 如果唔洗interview 以咩原則收人 大約收幾多個人到

Thx bro you too！早日搵到！

睇你bachelor係咪本科+睇你有冇教學經驗
FULL TIME 15個左右

小學現職ta，黎緊讀pgde揮手

咁係咪fg 就收得皮
利申：讀engine

上年做TA 今年有半職

利申 coming year 讀pt pgde year 1

其實做緊個科TA係咪通常讀返同一科PGDE?

小學定中學 咩科

咁有冇教過啲課外活動班呀 有冇做過啲同教育有關係嘅活動呀

教過一個月既興趣班
同埋返過大陸做service 教書

絲打你好，請問大學本科係咩？

應該會易入啲

有冇TA好似我咁 而家返工但冇咩野做？